是咩十個男人都有九個都去過一樓一

同老公相識到結婚2年幾，老公32歲，我28歲，有個11個月的小朋友！琴晚同老公傾揭，開玩笑問佢有冇去過一樓一，佢竟然話有，21、22歲時去過2、3次！果時我唔知應該俾咩反應，腦一片空白，而且果女人仲大佢20幾歲，咁都啃得落嘅唔覺得烏遭咩？佢識我之前未冇拍過拖，仲係個處男俾果啲鳳姐越唸心裡邊好唔舒服，下次同我愛愛時，好怕自己會介意！但呢係識我之前嘅事，婚後冇再去過，係個顧家嘅好男人！請問你哋啲男人，係咪都有去過的？

乜事咁多負評

我今年中四 仲係男仔
不過聽過有同學仔去過

u汪公仔

是咩

你都拎左你老公屎忽個處啦 咪打和囉

如果係幫襯ssp yoyo既話就值得原諒

十個都有去

第10個玩hg

佢烏糟，你好乾淨咩?

絲打 每個男人都有佢嘅過去
佢而家對你好咪得

十個有九個都叫過麻友g

賓周都損

我知你以前係MK妹

我老公結婚前都同我講以前有番大陸叫雞, 但都過左去，依家小朋友都3歲，開開心心就得

mk妹

小妹以前日日蒲
男友唔介意我嘅過去

仲有英文字紋身

假

👋🏻

有個咁坦白既男人做老公你執到啦

淨低果個仲諗緊